搬去政事台?(8)

政治漫畫同時事無關

一圖秒殺臺獨！

LIHKG @ Android